有無人成日收到和記打過黎嘅電話?

屌你老母和記 無撚欠電話費
但日日都打幾次電話黎
都唔知係前世欠撚左佢債定點
有無人試過屌獲佢勁又或者有方法令佢唔好打黎?

利申 好耐之前打過黎 問我有無興趣轉plan 我話無 之後佢打黎我都直接cut線無撚聽過

用鳩緊你架！

痴撚線公司

下？黃豆？

日撚日打黎煩續約 真係日日都打黎
最後一次比我家姐屌鑊勁嘅 同埋話完約就過檔第間
就冇再打過黎

有聲

加油鹽米醋佢玩鳩曬

次次打黎都係D廣東話都未講得正

姜，姜太公個姜

佢家爺仔乸玩鳩哂

仆街 有次佢打黎 佢問有無興趣轉plan乜乜物物
我: 下 我諗住轉台喎
佢: ...好 唔該小姐
但之後繼續風雨不改咁每日打過黎 我頂佢個肺